全民DNA 資源庫已經殺到

污水樣本係港共去攞，有冇菌得港共自己先知。
污水有菌，但驗人無菌都會解封，即是話港共目的不在搵出帶病者。目的係志在建立港人DNA 資料庫，方便日後集中營式管理。

大廈有幾多確診都係得佢講
撚識得晒成座啲人咩